留意到好多地盤佬比起女人更加八婆

小小事都可以講好耐，搭一個鐘巴士，成程車就係講地盤邊個吞pop，邊個卸膊呢d是非

之後就講老細有幾賤幾孤寒刻薄，又話人地唔識野d決定好低能，好似d八婆日日返完工都一肚怨氣要發泄咁

ching果然sick ball

又係你